女人真係麻撚煩

圍威喂一班就會變晒八婆 一啲智商情商都無 講野又兜 下下吊住你咁

男人咪坦蕩蕩 有果句講果句

利申：巴 非gay